烙印戰士 359

以為又出多集新
今年總共出左幾集？

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

仲以為要出年先可以見返卡思嘉

今集個畫風回復正常咗少少

到底作者要寫格斯慘撚到點?

格斯個表情

仆街！！！！！！！！！
等左我幾多個十年
終於有返記憶
點知又係令到見唔到面
究竟格斯前世做錯咩？
骷髏騎士點解無啦啦又黎左妖精國？

唔記得哂講到邊
要睇返之前先

有生之年可唔可以睇晒

Guts

恢復返 但一直視格斯就會諗返起蝕儀式啲慘野

屌你老母格斯好撚慘呀

格斯

仲以為唔會再出

唔知卡思嘉見到自己個仔會點

見到格斯已經咁

完全唔記得晒講乜, 差D連女主角叫乜都唔記得

今年到依家得兩集

又虐到幾時

我怕個孫都燒唔哂成套俾我

集集都雕刻，真係搞唔撚店

下個月就係連載30週年
睇怕完唔到

依家係唔直視都諗起

玻璃面具都終於講到紅天女啦，但烙印真係望唔到終點

作者去畫新嘢都唔畫烙印，希望下個月周年有更新啦

屌你老母
係咁玩鳩格斯

就算身體唔係當年狀態
佢個精神仲係處於蝕之前
唔怪得仲咁好揪
反而我係到諗緊
卡斯嘉一見到格斯就會諗起蝕
會唔會暗示緊某以下既野
1. 蝕主因係格斯既出現,就好似一滴水所產物既漣漪,會波及整個水面,所以卡斯嘉會痴線都係因為格斯, 所以潛意識下佢非常憎恨格斯?
2.另外一原因可能係格里弗斯落既魔咒,就好似係蝕搞鳩卡斯嘉一樣,向格斯展現出彼此既上下關係同權力, 亦唔允許格斯再係自己身上拎走任何野
3.身後既怪物都係格斯曾經砍殺過既使徒,同時成為格斯既罪孽, 佢地附上咗係把砍龍劍, 殺得越多,威力越大, 展現出既魔力越勁既同時,對卡斯嘉既影響亦會越大,好諷刺

我覺得純粹係好正路嘅PTSD

除非爛尾完，如果唔係真係望唔到終點

用人類的惡意炸死神之手

PTSD啦一講起以前d同伴就痴左線

好感動，終於出新一話

格斯真係好撚慘

希望骷髏騎士同格斯組隊啦
之後一獲收撚哂神之手皮
happy ending

作者講撚左格斯唔會有好下場喇
點happy ending呀

結局應該都係攬炒

有骷髏騎士都大大鍋

屌又要重睇了

睇落上集白鷹消失走應該會係魔女島出現
三個應該又會見面

Put your grasses on, nothin’ will be Wong

究竟可以畫幾耐

佢好似都係妖精啲fd

三浦好似唔係第一次走去畫新野

其實佢係咪未諗到點畫，點解可以掉低幾十年既親生仔走去畫其他野

畫能到咩 神之手咁勁 一定係團滅end架啦

鷹有另外盤算，滅其他神之手
最後其他人死晒，死淨格斯，骷髏騎士，永遠輪迴在蝕嗰一刻

咩漫畫嚟 應唔應該入坑